賤種動視暴雪仆街執柒等候區

碌咗個一蚊入嚟

想轉營做手遊又係俾人屌

垃圾公司

Gchi

HKDI第二次罷課行動 雙十罷課

用paypal買左門票
上垃圾暴雪官網睇 係唔可退貨
咁paypal可唔可以申請退

估唔到有生之年可以因為奶共而放棄親身去睇 BlizzCon 既夢想

賤種公司淨係識得食老本當玩家係comdom
係外國開公司享受自由社會價值 轉個頭就幫獨裁政權逼害人

dO yOu guys nOt have phOnes

其他都算鳩數
但係沒收獎金真係冇人權

全力奶共
當年嘅風骨冇哂
仲話遊戲界翹楚
屌你老母隻dota2都唔知點好
今晚就入去場場開咪大叫光復香港

從此不碰暴風雪

得 我以後唔會玩任何暴雪既遊戲

一分錢生意都唔撚比佢

垃圾

最後一隻玩得落嘅OW都可以放棄了

唔好等 直接 del 左 blizzard 平台先

唔講都唔記得，齊del

慳番我 60GB

睇下會唔會有人眾返D 獎金比佢

好彩Destiny過咗去steam
Battlenet已del

已刪wow classic

垃圾暴雪

推比外國gamer睇

dota2唔係valve架咩

想問下發生咩事?

柒咗，唔好推

dota 2 steam ga

唔好推

有apex頂住

Apex 關佢咩事

打比賽 完左講5大訴求
取消排名+ban+獎金

Del!

真係退唔到就直接cut卡

垃圾公司
引把咁嘅火上身
正式幫自己收皮

痴撚線
主播偷米比佢講嫁喎
你唔撚屌主播先？

遲早比騰訊食埋

你地班撚樣唔好比我睇死
到時出diablo 4又個個狗衝去買

一齊比d骨氣
唔撚玩!

10幾年WOW
咩GAME都一出即買
點知養左間垃圾公司
收皮啦暴雪

主播都一齊收咗皮

屌 好鐘意睇個偷米喎
不過唔緊要啦 暴雪搞死自己
佢出手機game個下已經比人屌死
我wow經典服都有玩
月卡完左就算

今日番去del game

原本仲諗住買魔獸3重製
食屎啦

G持

想問下改卡圖係咩事
冇玩開 但想知呢隻game既奶共事跡

本來年年買 COD，今年真係唔柒買

可以cs問左先
唔得就paypal dispute
再唔得就真係直接cut card啦

我都pre order左cod
搞緊

暴雪，不了。

有啲畫得好性感嘅圖,改造和諧版,有血嘅圖都和諧咗
有張囡囡圖直情變埋做狗

Apex係Respawn Entertainment，EA旗下

返去delete game加battlenet

係呀, 試下valve奶唔奶共

中學嗰時玩wow 已經諗住大個之後點都要去一次blizzcon
想現場睇發佈會睇比賽
呢家見佢奶共奶到雪雪聲，不了

利申：wow 60年代斷斷續續玩到呢家
亦都有玩d3 sc2 ow

留名睇25號邊個開post 問cod
即時屌佢全家

wow台服當年比支那仔工作室玩到爛都無理到

支那仔去邊唔會玩爛野？

lm留名
屌佢老母，出乜撚嘢Diablo m,個個等你出Diablo 仲要同網易整

原班人馬一早走晒 留低班支那人

咁啱好時數就快用晒，順個便del埋佢

開電腦第1件事 刪晒全部

佢意思應該係仲有apex玩

我地做d咩可以令佢驚

翻炒魔獸世界已經知呢間垃圾公司黎
No innovation

本身暴雪冇乜野，一痴埋動視到就變共雪
共視死全家，出一隻廢中candy crush得咗 就諗住所有野都環手機向同瀨共
講真動視一痴埋去，暴雪嗰年即刻多勁多醜聞，d驚又跌曬walt

含撚啦屌你老母共視暴雪

屌佢老母臭閪
想問下買左cod mw有冇得退錢
寧願玩ps4版都唔柒玩pc

支持

ching，兩隻完全唔同性質嘅game嚟㗎喎

暴雪一早搞電競搞到走火入魔已經唔抵幫唔抵可憐，依家終於要完全割蓆

邊個買新一集call of duty邊個就係鬼

謝謝您！
您的回報單已開啟並等待回覆。GM會檢視這張回報單並盡快回覆您。請隨時關注您的電子郵件信箱或我的回報單頁面了解最新進度。

遊戲 帳號，應用程式 & 商店
主題 申請退費
敘述 鑒於貴公司處理Blitzchung及兩名主播的手法極度嘔心， 本人身為香港人也沒有必要繼續支持貴公司。 本人亦絕對相信貴公司的能力能夠於中共市場取得佳績。 所以希望貴公司能夠退款給本人。最後 光復香港 時代革命

希望師兄退款

我買左隻overwatch玩左一個月已經覺得唔掂，diablo3 得岩岩出果期玩幾個月，越更新越廢。
暴雪真係廢左

部腦入面既封塵暴雪GAME今日比我DEL晒, 連個戰網程式都DEL埋, 晒鳩我電腦資源

辣殺奶共blizzard一早棄晒啲驚

易大師慘

本身獎金有幾多

仲諗住課warcraft reforged 宜家

留名

Dont you guys have PhOnE!?

COD比佢累死

Uninstalled battle net on Pc and Hearthstone in phone
Thank god destiny 2 migrated to steam
Last but not least, FUCK you blizzard

大家有興趣可以上reddit 暴雪版睇吓
外國玩家一面倒屌柒暴雪

退費

點解會接受玩ps4版
你唔係唔知cod本身都係共雪旗下掛

我都想條友

作為經營sc2 page 接近十年既我情何以堪
唉屌你老母暴雪， 我仲諗住打wc3 重製版
沉日真係乜撚都刪晒佢

失鳩望